對於「最強烈譴責暴力行為」既標準答案

答案：
政府應該為眼前的社會問題負上最大責任，只有政府才有權力和資源去解決當前問題。社會各界應向政府查詢當前局面的解決方案，而非歸咎於市民大眾。

冇撚可能示威者又要衝又要諗，一定交返個波比萬能既政府。

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

麻煩大家背一背，要朗朗上口

比藍絲問起要倒背如流

麻煩要推

未到燒車呔，暴乜野力?

香港公安有預謀開槍放淚彈就暴力。

推

唔使同佢地講咁多，叫佢地搵政府解決

有問題搵林鄭，唔係搵我